上次投梁頌恆 或 陳雲既人你地投左票未？

諗緊落唔落樓好

寫返梁天琦個名落張票度

不了

same

投左白票

投左

投5 號
女版洪秀全

原來用印好難寫名

白票

投入 仲吸左十幾個印 人人有份

連登右翼黨最高指示：新東 all in 5號趙佩玉

無帶筆咩？

Same